可唔可以唔好再講港獨去hijack 我哋呢個運動

[b][/真係越諗越嬲，幾百萬人遊行抗議，訴求一個都唔回應，得個三兩個人喺度講香港獨立，呢個林鄭就喺度無限放大，轉移視線，如果當初100萬人遊行嘅時候，你即刻撤回條例，件事根本唔會發酵到今時今日咁樣，你依家就喺度譴責暴徒譴責暴力，你有冇譴責個差佬半句除人條褲，屋村普通市民個頭，一個咁唔公義嘅社會你叫，香港人點樣唔出聲點樣比時間你做落去。

一日講監警會，邊度有人可以自己人查自己人㗎，你去全世界邊度都講唔通啦。

林鄭月娥你落地獄10次都唔可以贖罪。

P.S. 可唔可以唔好再講港獨去hijack 我哋呢個運動啊b]